%@metapost:amienssep1999.mp
%@Titre: Amiens (Sept.) -- 1999
\par\compo{1}{amienssep1999}{1}{Sur la figure ci-contre qu'il n'est pas nécessaire de reproduire, les dimensions, en cm, sont les suivantes :

$AE=4$ ; $AB=6$ ; $AF=3,2$ ;

$BC=5,4$ ; $AC=4,8$.
\begin{myenumerate}
\item Démontrer que les droites $(EF)$ et $(BC)$ sont parallèles.
\item Calculer $EF$.
\end{myenumerate}
}